其實J大冇你地想像咁好，有苦自己知😔

爽到收唔到手

圖？

你做乜鳩

的確，成日卡係褲浪到，啲西褲又鬼死咁緊